<contents>
<content><author_id>dario</author_id><co_type>commentary</co_type><co_id>3</co_id><media_id>c</media_id><description>Vivim del cuento. Serie de llibres infantils, basats en els classics de tota la vida. L'historia i sobretot la moraleja s'ha cambiat i actualitzat per als valors de l'actualitat. De longitud mitja i ben il·lustrats, la col·lecció consta de més de 20 números.</description><language>Catala</language><author>Vivim del cuentu</author><date /><place /><score>4</score><link /></content>
<content><author_id>dario</author_id><co_type>commentary</co_type><co_id>4</co_id><media_id>d</media_id><description>Cuentasticos. Podcast de cuentos infantiles originales y modernos. Con historias de 15 minutos de mucha fantasia. Un total de 9 capítulos. Las voces usan diferentes acentos del Español. Producción independiente entre Colombia y España. Perfecto para viajar en el coche con niños.</description><language>Español</language><author></author><date></date><place></place><score>4</score><link /></content>
<content><author_id>dario</author_id><co_type>commentary</co_type><co_id>5</co_id><media_id>e</media_id><description>Fall of civilizations. Podcast sobre la história del auge y caida de civilizaciones antiguas. De gran detalle histórico y calidad narrativa. Larga duración entre una y cuatro horas en función del capítulo. Muy informativo y relajante. También disponible como videos, con el mismo sonido, usando imágenes de documentales y recreaciones históricas.</description><language>Inglés</language><author></author><date></date><place></place><score>5</score><link>http</link></content>
<content><author_id>dario</author_id><co_type>commentary</co_type><co_id>6</co_id><media_id>f</media_id><description>Gravity Falls. Serie de animación para adultos, que explica las aventuras de verano de un par de hermanos. Fantasía, aventuras y misterio. Puede que sea el mejor ejemplo del genero poppy-and-creepy, que se ha hecho popular (Hazbin hotel, Star contra las fuerzas del mal, The Owl House, ...)</description><language>English</language><author></author><date></date><place></place><score>5</score><link>http</link></content>
<content><author_id>dario</author_id><co_type>commentary</co_type><co_id>7</co_id><media_id>g</media_id><description>If. Poem about the basic human challenges, and what it takes to be a successful human being. Promotes perseverance and resilience. Engaging and epic.</description><language></language><author>Rudiyard Kipling</author><date></date><place></place><score>4</score><link>http</link></content>
<content><author_id>dario</author_id><co_type>commentary</co_type><co_id>8</co_id><media_id>h</media_id><description>Kingdom Rush. Videojuego disponible para navegador o Android (mobil o tableta) del estilo "tower defense". Uno de los mejores y más elaborados ejemplos del género. Gratuito y adictivo. </description><language></language><author></author><date></date><place></place><score>3</score><link>http</link></content>
<content><author_id>dario</author_id><co_type>commentary</co_type><co_id>9</co_id><media_id>i</media_id><description>Korgoth of Barbaria. Pilot of a TV show that was never aired, about a barbarian's adventure in a typical fantasy sword-and-sorcery world. Comedy driven, brutal and unapologetic, makes fun of all the cliches of the genre, delivering a continuous entertainment.</description><language>English</language><author></author><date></date><place></place><score>4</score><link>http</link></content>
<content><author_id>dario</author_id><co_type>commentary</co_type><co_id>10</co_id><media_id>j</media_id><description>Kurzgesagt. A series of animated videos, between 5 and 10 minutes long, about scientific phenomena, full of fun facts. Allows for the understanding and learning of complex concepts (black holes, human immune system, ...) in a simple and accessible way. Animation is beautiful and engaging. An excessive amount of videos seem overly focused on apocalyptic topics, as well as human mind, moving away from the original scientific grounding.  </description><language></language><author></author><date></date><place></place><score>4</score><link>http</link></content>
<content><author_id>dario</author_id><co_type>commentary</co_type><co_id>11</co_id><media_id>k</media_id><description>La Casa del Bosc. La casa del bosc es un podcast infantil de sis capitols de 20-25 minuts cadascún. Ideal per escoltar al cotxe, explica les aventures d'un grup de nens durant unes vacances. Les interpretacions son força bones, i embadaleix a nens de 4 a 12 anys. Us quedareu amb ganes de més.</description><language></language><author></author><date></date><place></place><score>4</score><link>http</link></content>
<content><author_id>dario</author_id><co_type>commentary</co_type><co_id>12</co_id><media_id>l</media_id><description>La Sotana. Podcast sobre l'actualitat del Barça, en clau d'humór. Irreverent i ofensiu, amb mencions frequents a temes delicats i éticament delicats. Busca constantment els limits del humor, i no te altre vocació que l'entreteniment. D'una hora de duració, inclou amb frequencia convidats de l'orbita del esport, alguns d'ells del máxim nivell protagonista.</description><language></language><author></author><date></date><place></place><score>4</score><link>http</link></content>
<content><author_id>dario</author_id><co_type>commentary</co_type><co_id>13</co_id><media_id>m</media_id><description>PBS Eons. A series of videos about paleontology. Between 5 and 15 minutes long, these provide a scientifically based, but accessible explanation to an interesting fact or curious event of Earth's distant past. Topics regard ancient ecology, flora and fauna. And dinosaurs. Lots of dinosaurs.</description><language></language><author></author><date></date><place></place><score>4</score><link>http</link></content>
<content><author_id>dario</author_id><co_type>commentary</co_type><co_id>14</co_id><media_id>n</media_id><description>Rejected. A short movie, about 10 min., showing a series of absurd sketches about alienation and mental decay. Fun and disturbing. Very original. </description><language></language><author></author><date></date><place></place><score>4</score><link>http</link></content>
<content><author_id>dario</author_id><co_type>commentary</co_type><co_id>15</co_id><media_id>o</media_id><description>Tontie. Videojuego muy simple basado en el teclado numerico, del estilo whack-a-mole. Reto de concentración y velocidad de reacción con muchos niveles de dificultad. Bastante adictivo, adecuado para ganar agilidad mental y velocidad con los dedos.</description><language></language><author></author><date></date><place></place><score>4</score><link>http</link></content>
<content><author_id>dario</author_id><co_type>commentary</co_type><co_id>16</co_id><media_id>p</media_id><description>Wrong Trousers. Short, about 30 min. long, stop-motion animated movie about a man and his dog, who host a penguin who turns out to be a criminal mastermind. Ideal for kids and adults alike, fun and visually appealing.</description><language></language><author></author><date></date><place></place><score>4</score><link>http</link></content>
</contents>